<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Default -->
    <string name="app_name">Rayvue</string>
    <string name="error_title">Eroare</string>
    <string name="warning_title">Atenție!</string>
    <string name="question_title">Ești sigur?</string>
    <string name="action_positive_title">Ok</string>
    <string name="action_negative_title">Anulează</string>

    <!-- Main -->
    <string name="nav_games_title">Jocuri</string>
    <string name="nav_awards_title">Premii</string>
    <string name="nav_journal_title">Jurnal</string>

    <!-- Account Screen -->
    <string name="account_prompt_message">Creează un cont gratis pentru a salva datele tale în cloud.</string>
    <string name="account_button_login_title">Intră în cont</string>
    <string name="account_button_signup_title">Creează un cont nou</string>
    <string name="account_button_no_account_title">Continuă fără un cont</string>

    <!-- Login Screen -->
    <string name="login_prompt_message">Intră în cont cu parola și email-ul.</string>
    <string name="login_send_data_error_message">A apărut o eroare în timpul intrării în cont.</string>
    <string name="login_email_hint">Adresa ta de email</string>
    <string name="login_email_support">Va trebui să ți-o amintești</string>
    <string name="login_email_error">Contul cu acest email nu există</string>
    <string name="login_password_hint">Parola ta</string>
    <string name="login_password_support">Nu poți cere resetarea acesteia momentan</string>
    <string name="login_password_error">Parolă greșită</string>
    <string name="login_button_title">Intră în cont</string>

    <!-- Input Email Password Screen -->
    <string name="signup_prompt_message">Creează un cont cu o parola și un email.</string>
    <string name="signup_validate_data_error_message">A apărut o eroare în timpul verificării dacă acest cont există deja.</string>
    <string name="signup_email_hint">Adresă de email</string>
    <string name="signup_email_support">Emailul trebuie sa fie corect și complet</string>
    <string name="signup_email_error">Emailul aparține unui cont existent</string>
    <string name="signup_password_hint">Parolă</string>
    <string name="signup_password_support">Minim 10 caractere inclusiv o majusculă și o cifră</string>
    <string name="signup_button_title">Următorul</string>

    <!-- Input Name Screen -->
    <string name="input_name_prompt_message">Adaugă numele tău sau alege un nume de utilizator.</string>
    <string name="input_name_name_hint">Nume</string>
    <string name="input_name_name_support">Maxim 20 de caractere</string>
    <string name="input_name_button_title">Creează-ți cont</string>
    <string name="input_name_send_signup_data_error_message">A apărut o eroare în timpul creării contului.</string>

    <!-- Games Screen -->
    <string name="games_get_data_error_message">A apărut o eroare. Verifică-ți conexiunea la Internet și încearcă din nou.</string>
    <string name="games_section_recent_title">Recent adăugate</string>
    <string name="games_section_discover_title">Descoperă</string>
    <string name="games_section_all_title">Toate jocurile</string>

    <!-- Awards Screen -->
    <string name="awards_get_data_error_message">Nu au fost găsite jocuri cu acest tip de premiu.</string>
    <string name="awards_tab_week_title">Săptămână</string>
    <string name="awards_tab_month_title">Lună</string>
    <string name="awards_tab_year_title">An</string>
    <string name="awards_section_past_title">Premii din trecut</string>

    <!-- Journal Screen -->
    <string name="journal_get_data_error_message">Nu ai adăugat jocuri în jurnalul tău.</string>

    <!-- Entry Screen -->
    <string name="entry_title">Jurnal</string>
    <string name="entry_select_placeholder">Selectează un joc</string>
    <string name="entry_write_hint">Scrie ceva în jurnalul tău…</string>
    <string name="entry_button_save_title">Salvează</string>
    <string name="entry_send_data_error_message">A apărut o eroare. Ce ai scris în jurnal nu a putut fi trimis către server. Datele au fost salvate doar local.</string>
    <string name="entry_send_data_success_message">Datele din jurnal au fost salvate.</string>
    <string name="entry_replace_confirm_message">Ai adăugat deja date în jurnal pentru acest joc. Vrei să le înlocuiești?</string>

    <!-- Search Screen -->
    <string name="search_general_placeholder">Introdu căutarea ta</string>
    <string name="search_database_placeholder">Caută jocuri</string>
    <string name="search_local_placeholder">Caută jocurile tale</string>

    <!-- Game Details Screen -->
    <string name="game_details_get_data_error_message">A apărut o eroare. Detaliile pentru acest joc nu au putut fi încărcate.</string>
    <string name="game_details_empty_data_error_message">Nu au fost găsite recenzii pentru acest joc. Adaugă tu unul.</string>
    <string name="game_details_section_reviews_title">Recenzii</string>
    <string name="game_details_section_categories_title">Categorii</string>
    <string name="game_details_section_keep_in_mind_title">De reținut</string>
    <string name="game_details_tag_price_symbol">\$%1$s</string>
    <string name="game_details_tag_price_free">Gratis</string>
    <string name="game_details_tag_sub_message">Serviciu de subscripție</string>
    <string name="game_details_tag_micro_message">Micro-tranzacții</string>
    <string name="game_details_tag_pass_message">Battle pass</string>
    <string name="game_details_tag_loot_message">Premii pe noroc</string>
    <string name="game_details_tag_p2w_message">Plătește pentru a câștiga</string>
    <string name="game_details_tag_malicious_message">Practici malițioase</string>
    <string name="game_details_tag_tos_message">Termeni suspicioși</string>
    <string name="game_details_tag_fake_message">Angajament fals</string>
    <string name="game_details_tag_ad_message">Reclame false</string>
    <string name="game_details_tag_dev_message">Dezvoltatori imorali</string>
    <string name="game_details_tag_scam_message">Înșelătorie</string>

    <!-- Reviews Screen -->
    <string name="reviews_get_data_error_message">A apărut o eroare. Recenziile nu s-au putut încărca.</string>
    <string name="reviews_empty_data_error_message">Nu au fost găsite recenzii.</string>
    <string name="reviews_send_data_error_message">A apărut o eroare. Recenzia nu a putut fi trimisă.</string>
    <string name="reviews_write_hint">Scrie o recenzie</string>
    <string name="reviews_info_no_account">Îți trebuie un cont pentru a lăsa o recenzie.</string>
    <string name="reviews_info_review_exists">Ai adăugat deja o recenzie pentru acest joc.</string>
    <string name="reviews_info_not_accredited">Nu ai permisiunea să lași recenzii.</string>

    <!-- Tags Info Screen -->
    <string name="tags_info_title">De reținut</string>
    <string name="tags_info_sub_title">Ce este un serviciu de subscripție?</string>
    <string name="tags_info_sub_meaning">Un serviciu de abonament este un sistem prin care companiile de jocuri cer o anumită sumă de bani în schimbul accesului utilizatorilor la jocul lor în fiecare săptămână/lună/an sau altă perioadă predeterminată de timp.</string>
    <string name="tags_info_micro_title">Ce sunt micro-tranzacțiile?</string>
    <string name="tags_info_micro_meaning">Micro-tranzacțiile sunt articole din joc pe care utilizatorul le poate cumpăra folosind bani reali. Problema cu micro-tranzacțiile este că dificultatea jocului este creată în așa fel încât jucătorul să nu poată progresa într-o perioadă rezonabilă de timp fără să plătească pentru respectivele micro-tranzacții. O altă problemă este că acele articole din joc sunt create în așa fel încât, dacă jucătorul vrea să continue să câștige, va trebui să le cumpere în continuare, la nesfârșit, ajungând să cheltuie potențial mii de lei.</string>
    <string name="tags_info_pass_title">Ce este un battle pass?</string>
    <string name="tags_info_pass_meaning">Un battle pass (permis de luptă) este un serviciu de abonament pentru potențialul de a câștiga articole din joc. De obicei, este împărțit într-un battle pass de bază (gratis) și un battle pass premium, versiunea premium oferind recompense mai bune decât cea de bază. Toate permisele de luptă sunt concepute în așa fel încât jucătorul trebuie să continue să joace jocul pentru a obține recompense din ce în ce mai bune, făcându-l dependent în acest proces.</string>
    <string name="tags_info_loot_title">Ce sunt loot boxes?</string>
    <string name="tags_info_loot_meaning">Loot boxes (cutiile cu pradă) sunt micro-tranzacții care conțin diferite premii ce pot fi obținute doar aleatoriu, asemănător cu jocurile de noroc. Cele mai negative aspecte al acestor cutii este că jucătorul, uneori, poate primi absolut nimic, de obicei recompensele sunt nefolositoare, iar premiile cele mai bune pot fi obținute doar dacă jucătorul deschide sute sau chiar mii de astfel de cutii. Cutiile, desigur, pot fi împărțite la rândul lor în cutii cu premii potențial folositoare și cutii cu premii destul de inutile.</string>
    <string name="tags_info_p2w_title">Ce înseamnă \"plătește pentru a câștiga\"?</string>
    <string name="tags_info_p2w_meaning">Pay-to-win (plătește pentru a câștiga) este denumirea unui tip de joc care implementează practici create pentru a face utilizatorul să cheltuie sume exorbitante de bani pentru a avea șansa de a câștiga jocul. Nu toate jocurile care implementează micro-tranzacții sunt neapărat pay-to-win, deoarece premiile utile pot fi obținute, de obicei, doar prin jucat, fără a fi necesară cheltuirea banilor reali. Totuși, în cazurile în care este clar că un joc nu poate fi terminat sau măcar jucat fără ca utilizatorul să dea bani pe loot boxes, battle passes sau alte micro-tranzacții, acesta este marcat ca fiind pay-to-win.</string>
    <string name="tags_info_malicious_title">Ce sunt practicile malițioase?</string>
    <string name="tags_info_malicious_meaning">Alte practici rău intenționate sunt trucurile psihologice ascunse, adăugate pentru a face jucătorii să cheltuie mai mulți bani fără să-și dea seama. Astfel de trucuri pot include crearea mai multor monede în joc, astfel încât utilizatorul să nu se gândească de două ori atunci când le cheltuie, scopul principal fiind diluarea valorii banilor reali.</string>
    <string name="tags_info_tos_title">Ce sunt termenii suspicioși?</string>
    <string name="tags_info_tos_meaning">Termenii și condițiile îngrijorătoare sunt creați în așa fel încât, din punct de vedere legal, să permită companiei care deține jocul să încurce utilizatorul, fără repercursiuni, fie prin furarea tuturor datelor sale, refuzarea rambursărilor sau chiar monitorizarea dispozitivului acestuia.</string>
    <string name="tags_info_fake_title">Ce este angajamentul fals?</string>
    <string name="tags_info_fake_meaning">Angajamentul fals se referă la cumpărarea de recenzii pozitive pentru un joc. Nu pe această platformă, totuși.</string>
    <string name="tags_info_ad_title">Ce sunt reclamele false?</string>
    <string name="tags_info_ad_meaning">Când un joc este marcat cu eticheta \"reclame false\", înseamnă că toată arta promoțională creată pentru a face publicitate jocului reprezintă complet greșit produsul final. De exemplu: o companie lansează un trailer (scurt videoclip care ar trebui să prezinte realistic jocul) care face să pară că jocul lor conține abilitatea de a împușca inamici. În realitate, după ce utilizatorul îl descarcă, așteptându-se la ceea ce a văzut în trailer, află că este doar un joc generic de management al unei baze și a resurselor sale, împușcăturile fiind absente.</string>
    <string name="tags_info_dev_title">Ce sunt dezvoltatorii imorali?</string>
    <string name="tags_info_dev_meaning">Dezvoltatorii imorali își mint de obicei comunitatea, de exemplu făcând promisiuni false. Ar putea însemna, de asemenea, că ei sau compania pentru care lucrează au acuzații sau condamnări privind comportamentul greșit al angajaților (de exemplu, hărțuire la locul de muncă).</string>
    <string name="tags_info_scam_title">Ce este definit ca înșelătorie?</string>
    <string name="tags_info_scam_meaning">Un joc marcat cu eticheta \"înșelătorie\" este un joc care a fost promovat pentru a-i face pe oameni să-l cumpere, fie la lansare, prin precomandă, sau prin investiții monetare înainte ca acesta să existe, dar care s-a dovedit a fi incomplet, cu erori majore și, în general, o dezamăgire totală în momentul lansării pe piață. Un exemplu bun ar fi următorul: dezvoltatorii inițiază o campanie de strângere a fondurilor pentru crearea unui joc promis, dar banii obținuți sunt folosiți mai mult în interesele personale ale oamenilor din spatele campaniei (cu alte cuvinte, furați). Când vine timpul ca jocul să fie lansat, acesta nu se aseamănă nici măcar puțin cu ce a fost promis (și pe ce au investit oamenii proprii lor bani), deoarece nu au mai rămas suficiente fonduri pentru dezvoltarea acelei versiuni a jocului.</string>

    <!-- Settings Screen -->
    <string name="settings_title">Setări</string>
    <string name="settings_welcome_account_message">Salut, %1$s!</string>
    <string name="settings_welcome_no_account_message">Salut! Nu ești intrat în cont.</string>
    <string name="settings_get_data_error_message">A apărut o eroare. Contul tău nu s-au putut încărca.</string>
    <string name="settings_category_account_title">Cont</string>
    <string name="settings_login_text">Logare</string>
    <string name="settings_login_subtext">Intră în contul tău</string>
    <string name="settings_signup_text">Creare cont</string>
    <string name="settings_signup_subtext">Crează un cont nou</string>
    <string name="settings_log_out_text">Delogare</string>
    <string name="settings_log_out_subtext">Ieși din contul tău</string>
    <string name="settings_log_out_prompt_message">Va trebui să te loghezi din nou pentru a lăsa recenzii.</string>
    <string name="settings_log_out_error_message">Nu s-a putut efectua ieșirea din cont.</string>
    <string name="settings_sign_out_text">Ștergere cont</string>
    <string name="settings_sign_out_subtext">Aceasta este o acțiune permanentă!</string>
    <string name="settings_sign_out_prompt_message">Nu poți reversa asta! Asigură-te că ai apăsat intenționat pe acest buton.</string>
    <string name="settings_sing_out_error_message">Nu s-a putut efectua ștergerea contului.</string>
    <string name="settings_category_info_title">Informații</string>
    <string name="settings_about_reviewer_text">Ce este un recenzor acreditat?</string>
    <string name="settings_about_reviewer_subtext">Un recenzor acreditat este o persoană care a fost invitată să lase recenzii publice pentru jocuri.</string>
    <string name="settings_about_invite_text">Cum pot fi acreditat?</string>
    <string name="settings_about_invite_subtext">Doar recenzorii profesionali de jocuri video pot fi acreditați.</string>
    <string name="settings_app_version_text">Versiune aplicație: %1$s</string>

</resources>